(第199GIF)呢個黑絲舞女終於成功轉型做演員

做完舞台劇又拍電視劇

好似男人

Seed 呢

求名

Seed?

的確係,
但我會話有D英氣

我屌埋你果份

達哥定思貝黎？

留名